# SanbercodeIMRN0620

Kumpulan tugas - tugas selama Sanbercode React Native Bootcamp, batch Juni 2020

# How to run

Masuk ke salah satu folder, dan jalankan salah satu file menggunakan perintah `node`

# Requirements
- Node.js (minimum versi 10)